［行動？］依家Twitter 可行嘅一條出路

依家美國各州黑人示威越演越烈
我見到唔少人都開post話文宣要暫時撤退
但係見到班五毛係twitter spin緊香港抗爭
我覺得可以諗下可行嘅辦法黎抵消佢地
所以我諗左一個方法
可能大家唔洗係到坐以待斃
就係

放大香港警暴問題
我地可以用對比圖形式比較今次
香港黑警 同埋
美國警察
嘅示威處理手法
咁樣就可以避免涉及太多政治但係又唔至於會比班五毛spin到話我地係暴徒

利申 諗住討論成效先決定實行

推

可以參考下依家美國州份有警察參與示威者遊行

警察不再止暴制亂，反而參與示威者遊行並支持其訴求

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

1

2

3

4

5

毒撚無人理

正負皮都無

推呀

獨力難支

推...

無人理...

push！

123

自己推

456

無人推

人手置頂

失敗

我！ 不過 P牌

呢個有文宣潛質 建議樓主重 postv或者喺 Twitter 文宣 TG 道講